NBA季後賽討論區(19)

Lm

All-star隊
托柒咁都有22分
Kerr表示俾12分鐘你救老母.jpg

已完， por出年黎過

感謝巴打開post標題唔燈

lm

岩

純粹懶 唔想打咁多字

下年唔知入唔入得返

3個post

推呢個

而家推得咁快
燈唔到幾耐

每次見到green炒樽都覺得好好笑

多手開左

另外兩個post都燈

推呢個算

單節8個3分,7成命中

而家人好似多左
係咪可以另外開多個即討玩下

ai心諗駛鬼你教

呢個無燈推呢個

第二節實倒硬水

kay

淫Klay

第2節垃圾時間

GREEN

拓柒者返來啦

半場70分

湧應該會倒水

會員終於發功

點解成日都會放空廢鳩3分

倒水喇

Feel到呢節實倒水

撚到green到訓底

hot

早啲trash time 唔該 想訓

隻手開始凍

湧班友開始hea守

lillard好撚快

今日季後賽勇士客場對陣拓荒者的比賽中，勇士首節已經得到了45分，創造了隊史季後賽首節得分的新紀錄，此前勇士隊史首節得分的紀錄是1994年對陣太陽的比賽中得到的42分。

GSW tied most points in first quarter by 45, along with 85'LA and 85'Dallas

KLAY

RAPPER咁打可以打咁耐
一陣又手軟

都要追左先架清

rapper話等我黎算

勇開始倒水

唔打就休息到下季

認真講句 勇士啲波其實幾好睇 又有走位 都叫有戰術睇下 唔會過左半場就打ISO
（唔係想嘈交）

第二節係咁

倒水模式
正式啟動~!!!!

唔倒返D既話
25無得打

個人認同
不過好多人鐘意傳統D
小球/3分太多同心目中既籃球唔同

人地主場俾番啲面人

唔緊要喎
仲有下年

+1 個人興趣都係想睇多D LOW POST

馬刺本身都幾清泉
但今年都開始走樣 成日都係可愛仔ISO

又引戰

又有一個

湧啲ball movement重勁過刺

算啦 而家所謂既pf 同 c 識打low post 咩

Lma一黎都開始走樣，可能pop想轉打法，唔係無理由掉咁重本trade個單打能力高既lma返黎

淫KLAY開始浪射

klay

但ball movement好果種爽法真係好high

Green

Lillard1打5咁

無法今日CJ咁cold

Klay多左好多鳩寫
Green又入3分

Green 呢個series 三分好撚準

有無人知Kerr咩事
話佢status in doubt

有ball movement好睇好多 球員又多d空位射

點解三分永遠放佢射

好流暢既feel好正

大陣出事

射

我成日都幻想正係要我係個場係咁走位都已經氣斷

D Green啲三分係唔係被D Green偷咗

馬刺冇撚哂

3分準過2分

今季命中率低左

果然贏咁多klay係唔會入波
輸15分左右啦佢就識入架喇

想幫手練波射返起廢鳩

Green 今季playoff3分係成隊勇最準

而家打LOW POST最勁應該係黑熊

博佢唔入

岩岩在場有klay iggy ian green 邊有得揀放邊個射

換位甩左人 夾硬追green 空另外3個咪一鳩樣

D分一半都係會員既
不過對面+/- 起碼20
成隊都負數

Jazz 都有low post

刺d ball movement 得14果年最屈
世界聯合軍
Diaw mills stallone manu tp spitter

係 相反勇士keep住咁打就岩晒
隊中幾支炮

K Towns都有兩手

好似背傷復發
佢仲同人講如果有背傷只可以rehab，一定唔可以做手術比人搞你背脊

黑白熊low post都勁
不過今季連白熊都走埋出去射三分

kd係咪未好番
打陣就抖

表弟
黑熊勁在undersize都咁屈

尾彩仔又低級to

驚佢傷姐應該

鍚住黎用
留力打猗(如果去到決實的話)

成日都係咁

都大炒緊
唔洗chur咁盡既
傷咗仲弊

lillard係咪要打足48分鐘

好撚hea條友

佢見過有人中招

之前有個數據green3分%係聯賽排尾2(好似係)

贏咁多仲駛落佢咩

今年最後48 緊係打足少少

唔chur 就放假嫁啦喎

太厚身 地板流代表人物

都係比佢落場練波姐

都放啦

Zaza 都有+24

kd 發緊夢

一係kd+curry
一係green+klay
咁輪換法點都係咁屈

好慘

呢d時間留返俾尾彩仔玩埋佢啦

Kd搶波都唔落力

睇黎仲係就著就著打

Kd+Mcgee+Green 可以瘋狂block人

一係就抖得太耐未入局

幾球都唔追

KD真毒瘤

大加索>白熊

托柒半場都無就用咗大部份timeout

佢似唔敢去盡

兩球都係咁俾人輕鬆上籃

Mc做乜9

chur完咪又係要放假

點解唔可以做手術

廢事再傷啦 兩球都係4分
佢得閒就隊你一球3分

其實有機會係壓力痛症
佢自己都覺得係既話做手術只係take risk

Myboy好似隻馬騮

chur盡d會好訓d

Kerr咩事
講到好嚴重咁

chur完做返rapper

斷背

做乜春

垃圾25毒撚

CJ 0/6

Kd果種廢真係

Clark

盡咗力心情都好d

搏盡無悔

CJ無手感打條春

手感仔

kd今日未到關鍵時間就刷to

博盡 無悔

手感

curry...

就係上次手術做壞咗令病情斷唔到尾

正面對mcgee 放籃唔係咁易嫁葉師父

屌你CJ入波未 rapper打到就死

klay咁樣cut黎拎波彈後射點mark

CJ 炒晒
一分都無

呢個牛角位係佢食糊位

會員咩事t foul??

遮眼，好似係

似係想激返起D隊友

吹完未

嘈球證

得會員仲有火

比人批掙仲要食T

其實邊個係會員

佢kiu二姑手先嘅

dame

lillard

唔洗mark，hot點守都入，cold唔守都唔入

curry

而家D人好少好似可愛咁遮咁多眼 剩係掛住博block

屌你坐係地下shake
on9仔

尾彩仔今日做咩好似好有火咁

Curry 5/7 3pt fg

之後air

手感仔屌你咩

CJ半場一分都冇

遮眼有技術係到 唔係好易變左foul

半場70

手感仔玩到咁

穿針後air

會員打到嘔血轉頭又俾手感仔入
打到灰

手感仔有手感

playoff 都半場70分

追極都仲有廿幾分

遮眼唔可以太早 比人有機會扣你隻手

對住harden呢d遮眼死硬

之前溜馬

CJ

其實lillard已經打得好好

係勇班巨頭西輪佢

harden做乜都死

有追過咩

今次真係1打5

其實佢同西書兩個都幾慘
自己打到嘔血 但隊友無貨交

隊友好頹

harden 點樣都draw到foul

證明dame>cj

幫佢刷ft

比人撚狗咁撚

係1打9

CJ 0分

air前個球3分有foul 又冇3+1

會員半場21分 其他發夢

西書有CJ就好囉

垃圾

出哂兩節

前幾球比人撞都冇foul啦

CJ0分

今場啫

印象之前都有球3分應該foul

好少見curry有3+1

今日lillard chur 48min
佢今日爆到咁先keep到差20分

吹埋比你仲得了

RAPPER點追都係差20...

痴撚線 普通正常哨都右

上年雷勇兩場啦

我好痛架比人咁又拉又打手

會員唔同西書
西書常規日日都刷三雙
其他人根本冇乜機會上位 比你係佢隊友都冇9引

Aminu算係咁啦喎

啱啱睇返 highlight
Zaza 呢張圖潛力圖

其實我覺得OKC隊波關係唔太差

收啦 CJ先係一哥

今季CJ>會員

但係我覺得dame先係真大佬
CJ副手

好添啦直頭 對比吾皇猗啲所謂兄弟波

上年係
今年我覺得大家平起平坐啦

遮眼黎講 battier都算表表者 不過勁比照入

Respect

kobe要出超技術對付佢添啦

會員今年太唔穩定
CJ只睇clutch已J死

Zaza識轉身

無啦啦搞個背隻有咩手術error就一世

CJ今日入到波就唔係輸廿分

CJ..

30分

手感仔係咪要俾人打到見紅先有foul

第3節再入你40分

其實點解呢

而家就係error咗一次

係咪可以唔洗睇 已經贏緊30分，應該訓得

3分 63% 痴撚線

Reddit會話因為佢係light skin

佢始終去唔到harden 果種食硬你既level

可能心諗你帶隊仲有得打下

green

佢應該係覺得手術無用
不如rehab算

之前有條片cut過Curry同其他人一樣情況Curry極少會有雞
而且最明顯係佢射三分比人撞都冇foul

CJ 終於入

第三節開始就trash time

破埋最大比分差紀錄得唔得

aminu今日難得算幾好

cp3 58一世難破

CJ 仲衰過垃圾兄弟

3節100不是夢

Steve Kerr目前傳出如果背傷導致的頸部痛楚沒減輕，他甚至有可能會缺席整個季後賽，而相信不會有人想看到這樣的情景發生，因為這對於勇士本身來講，還有Kerr的健康來說，都是很讓人痛心的事情。

直接頒冠軍俾勇算

kd

問下基石點draw foul囉

無左Kerr 一打逆境波 比mike brown set play 真係

夏天揾佢教

Curry今日啲3分

手感仔趕住收工

又去返射完唔使望的境界

番去湊女呀我要

KP：想要一直為尼克斯打球，但前提是能贏球的

mike brown都講明而家隊波自動波唔駛佢點講

望都唔望咁串

拎住30分,都叫冇HEA守
感覺Mike brown 壓得住班大佬

佢都冇咩好講

今年首輪已有22次得分過110，92年後最多

仲有半節想冇都難

今場會唔會用哂啲quota

唔使講呢D既

唔關事
如果要Kerr提住先識防守呢隊湧唔會贏到咁多場

縛盡無悔
有排抖

唉 始終KERR帶返球迷會有信心D
LUKE又唔係度

防守太垃圾? 記得以前去到playoff好似全場80-90分多

老實講Luke帶我仲有信心過Kerr

多FT 多外圍

應該係因為而家愈打愈快

agger

mike brown最佳教練囉

mike brown
肯俾班bench打未

嗰段連勝真係證明左自己
不過今年湖又打到咁柒

湖入唔到PO可唔可以請LUKE part-time住先

係而家得分勁定係防守廢？勇箭season閒閒地一場過120有時過130 以前好少見

幾耐冇見過廢鳩咁快有16 分

Mike brown D防守駛鬼擔心咩

拓主場都靜曬 坐係到睇佢射罰

保守

第四節先出都未遲

CJ咁都滴返出黎
終於有分

當年最出名就係23號戰術

勇士 n年前 Run TMC仲勁喎

猢狗既柒唔係一個LUKE可以搞得掂.....

今日23號拎左好多分

又燈

唔通呢D就係我皇講既 playoff mode

Luke已經令猢冇咁柒

來年會更好

開季初初都有接近五成勝率真係打曬J
結果all star 之後真係

追追下就得翻24

CAMMAN今日影左好多次nurkic

又無foul

頭20場係50%+

不過之後就....

痴線curry

依家進攻現成就有30 11 35號戰術
駛咩佢諗

推波仔真係俾人點打都唔會有foul
好撚好笑

戰術多元化左

借人地個爆機save玩二周目

10/17 好耐冇見過咁高命中率

發現一有勇既比賽就推po快到仆街

UA仔

只係上季一般水準

all star前傷幾件已經開始柒

其實係睇rapper比人掃

Curry 再唔跟harden 學野永遠都去唔到harden 個level

Curry two time mvp

降lv

又心戰

隔離jazz而家先2-2, 有撚排等

笑左

聽日3場都咁好睇

笑死 降lv

Ft差勁多

想雷贏多場都好

咁我皇係咪要學杜撚

Curry

睇火箭打波先知咩叫多

根據《華盛頓郵報》記者Tim Bontemps的報導指出，據聯盟消息人士透露，NBA將會在美國時間6月26號的第一屆NBA頒獎典禮之前，提前宣佈本季的年度隊伍(包含最佳陣容、最佳防守陣容及最佳新秀陣容)。

curry唔好玩野啦

咁hea既波都可以打出4個TO
真垃圾

由於全新勞資協議(Collective Bargaining Agreement)裡面出現的「指定球員特例」(Designated Player Exception)的符合條件之一是須獲得當季NBA年度最佳陣容(1-3隊皆可)，這確實會影響到一些球員的決定—例如溜馬的Paul George究竟會選擇留隊還是希望被交易(滿足DPE可和母隊簽下一份總額更大的頂薪合約)。

屌你

3節100分

火箭係一半時間都係射緊ft
而且都係同一個人射

而家唔叫Rose clause啦

近期落後勇士廿分反cup係咪得熊仔試過？定塞爾？

Curry a deep three

收工mode

Curry 收工

curry又尾彩

OK 手感仔

26分收唔收得工

點解仲有一節架

咁都尾彩

收工未

收工

今場都尾彩
佢好落力打架啦 趕住返去湊女

on9 啱啱開始睇?

頭先球layup...
J得過

如果係Kerr 就收得
但mike仔應該唔一定俾佢地打卡

尾二彩

係第三節留曬力
上半幾勁

訓醒未 我以為返左去2012年
harden拎番mvp先啦

會員仲打唔打

第3節最後6分都係佢拎

有冇三雙

106-80
以為完場
原來只打完第三節

有啊
呢個第二樣黎

假膠引戰就咪理啦清

但係之前幾個play都有唔少TO

jazz in 6

引戰緊係加兩咀先

三節curry 37 會員34

佢啲pass好輕挑

CJ 2

又冇話佢唔勁，只係想表達佢最後一分鐘入7分o者

會員係咪未抖過

屌,真係23號戰術,仲未收draymond green

痴線會員未抖過

手感仔會唔會打完第三節打卡收工？

唔抖得 一抖就抖到下季

好似係

Lillard 朋友隊

timeout飲水咁囉

curry 帶呢家隊火箭會好得過harden

2隊都係under30分鐘
得會員係度打生打死...

Curry同KD應該唔會出
Curry又可以3節收工

其實點解curry 咁小比人吹foul

問心curry 帶火箭一定打唔到西岸頭三

準備大戰

得佢博鬥真係慘

就算jazz 4-2都仲要等差唔多成個禮拜

湧啲防守真係好好j

花生

避難mode

又拉到30分

簽得UA就預左㗎啦

UA=

真心覺得條友好無奈
死守住拓又點, 年年睇住d隊友走

冇金身

好難得今年會有人搵curry同harden開戰
明明全年都係wb同harden

我諗就算curry fans 都唔會敢講單核帶今季隊火箭可以帶得好過harden 掛

如果Curry唔係簽UA
back to back場均30分啦

原來廢鳩打左3場平均4.7個blk

Curry有冇得刷埋果三分佢

佢都走啦

手感仔自己今年已經算與世無爭

今場仲要第一節已經3blocks

留意到連登好撚多湧屎fan

球隊化學作用既野
邊個敢講?
未試過都係鳩UP姐

一個兩屆MVP 一個就快做MVP 兩個都打pg 位同埋全盛時期時期，絕對有可比性

其實點解叫會員

到到都多

Cj first Fg

舊登有會員叫Lillard

Green playoff三分幾準

一提佢，你都係湧

以前高登兩大控衛會員

火箭啲罰球戰術又真係唔係個個都帶到

屌,KD包到隻腳斷撚左咁

會員仲有mike conley

佢地去左邊

冇金身攞罰球點帶

3分準到

屌 勁朣

包撚到義肢咁

垃圾時間start

咁多人冇上過高登

下年有L.ball我地都出一個會員

會員收工

會員

佢個樣好哀傷

同以前一樣
會員＝辣殺

好橙

盡力了

好撚慘

Feelsbadman

我依d辣殺點同harden wb比

富仔都要

你知就好 不過今場算係咁啦

你知就好啦尾彩仔

冇佢應該炒緊40/50分

新一季兩大會員

42 min

毛巾仔

點解Green又包到咁撚朣

自己得分高又做左好多球比隊友 又冇hold死波

好多時間咩上高登
Load到完場都未上到

係咪敷冰幫助消除疲勞

點解唔見Matt Barnes?

傷

係

富士有人開啦咩

尾彩仔
毛巾仔
手感仔
推波仔

唯一common都係垃圾

搵人開個富仔

傻仔

屌你拎掃把

仲有Livingston
kd傷又唔好番未

拜下4角啦 playoff成日咁多人傷

生命石咩傷

勇士冠軍
完

手指？

洗唔洗咁快燈呀

法國KERR一唔係到手感仔就張狂左好多

mike brown 撳唔住班細路

小學小息mode

班bench仲多ft射過正選

班小學生班主任一走就蝦個代課老師

今年final matchup已經睇到

吾皇又要登基

睇個樣勇入總決賽無難度
垃圾刺廢到嘔 無隊威脅到宇宙勇

下個post轉圖啦

兩隊12:0直入總決
之後騎俾人4:0

sick ball

ching sick ball

刺連熊仔都未必100%波

騎每場輸少十分當贏
認真

吾皇打邊隊、我都g持吾皇

其實如果湧打熊仔應該都要磨56場

睇返第二節curry個球3分 aminu仆到上去搞到curry連腳位都冇得落

agger...就算係MIKE BROWN教都唔怕

全世界最熟悉我皇既就係MIKE BROWN

勇士根本無得輸

開季已經知啦

唔準你話吾皇輸
吾皇係唔會輸

對其他隊就係 對我勇一定無得羸 第一節騎就要輸40分了

lillard
諗起14年playoff g2勇打快艇 比人大炒緊30幾分 又係得curry一個打波 燃燒自已生命下下鏟入底
btw 又係比人hard foul都唔吹

大家係咁發力燈

Lillard 去同咖哩姐雙槍仲好
拍住個CJ
不了

Game1吹奏完就唔要和尚

rapper應該趕得切去客串rapper演唱會

今場真係盡哂力

會然請振作

Lillard季後賽生涯首次被橫掃出局

宇宙湧

湧一早就知唔會豬啦
唔係點會租場俾人

rapper要唸下手感唔好要點帶隊友 組織能力有待改善

冇燈
馬刺快艇都可能拎到一場既
騎

咁隊波好明顯未成熟仲有排夾 g1 cj都打得好好
lillard打curry有d似當年未mvp前curry打cp3
依隊por有少少似13~14勇 差緊nurkic打到bogut green個種策應

對住勇出局都預左，係G3 比勇反 cup樣衰左 d

今場佢又唔算自己cool死個波 又做到比隊友 係佢地唔生性

玩毛咩
一上四巨頭
其他隊輸緊
其他隊啲核心要落場休息
宇宙勇隨便擺兩核場上

防守差好遠喎

CJ冇油，內線廢哂，得aminu今場先發威

可惜green真係無人可以代替

河流串完勇兩年冇贏過

會員今場超過LaMarcus Aldridge，進入拓荒者季後賽得分榜歷史第八
CJ上半場0分，是本賽季第二次出現半場0得分的情況，上次為常規賽對戰太陽的下半場

河流一手摧毀波叔 唔好再講
講起呢條粉腸就嬲

大家咁悍唔記得左上季po河仔點樣傷住打既熱血moment?

得罪講句，cp3好躝，唔好阻住河仔發圍

屌佢勇士嚴格黎講係五巨
伊古都好撚勁

dont forget MCGEE BB

加埋Georgia球王=7巨

拓荒者TWITTER頭三節報分:
22 : A LOT

48 : MORE

80 : ENOUGH

blazers in 6

又幾幽默

吾皇一個夠打啦

咁樣比個記者問唔答得自己輸緊

咁快剪定會員highlight
內定賽果

不了 我勇 16-0 係100%既波

我皇16-3
特登輸3場反杯羞辱湧狗

如果再一次3-1
真係笑死

自從淫klay幫部麵包機簽名之後，湧已經19連勝

jazz果場斷左啦

The toaster

Cupcake KD

個場淫klay輪休，所以唔計

Toasted Klay > 勇士全隊

我皇試下0-3反cup啦

strength in numbers

試埋0-4

0-4之後同銀仔講呢鋪唔計，之後再反cup

過到呢輪既話就第3年了

09年 16-7
10年 16-7
11年 16-5
12年 16-7
13年 16-7
14年 16-7
15年 16-5
16年 16-5

連續9年都係呢個pattern 咪話唔俾料 我騎我勇想奪冠既話 好自動輸返幾場

有無邊隊亞軍係12-0入決賽

今年勇創造歷史16:0

[q uote]09年 16-7
10年 16-7
11年 16-5
12年 16-7
13年 16-7
14年 16-7
15年 16-5
16年 16-5

連續9年都係呢個pattern 咪話唔俾料 我騎我勇想奪冠既話 好自動輸返幾場[/quote]
steve kerr好似都係會員
希望佢睇到
不過唔知佢PO仲帶唔帶到隊

steve kerr好似都係會員
希望佢睇到
不過唔知佢PO仲帶唔帶到隊

湖16 1

15 1

Cj 威得game 1

steve kerr好似都係會員
希望佢睇到
不過唔知佢PO仲帶唔帶到隊[/quote]

全部champ既都係16場

銀親生仔

iggy d dunk好撚正
如果唔係傷應該無咁易比foj block到

唔記得左個時一輪5盤3

嗰球世界波真係冇得講

Kerr將去史丹福大學醫學中心接受治療

Paul George向前隊友表態想去湖人!?

根據運動新聞的Mitch Lawrence指出，Paul George告訴他的某位前隊友他想加入湖人隊，雖然說這很可能只是言談中的開玩笑，但由於湖人是之前Kobe所屬的球隊，Paul George仰慕Kobe也是眾所周知的事，而現在的湖人累積了不少有天賦的小將，正缺一名超級巨星來帶頭，所以從各方面來看，湖人都相當有可能成為他的下家，George的合約要到2018年結束，如果他離隊的心意已決，這個夏天將很可能會產生一筆震撼聯盟的大交易。

Green正負值+38，勇士隊史季後賽單場最高

真大佬

諗唔到點解唔揀塞軍
佢都27歲啦佢肯定湖人可以係2-3年內個陣去到final水平?
去塞

比Lillard fake到

去塞軍即刻開始爭2 3年champ唔好
起碼有機會先

吹撚夠喇

陪你重健呀

拎咩出黎

波牛+俄佬+釘

個個都怕咗吾皇
西區爆煲啦

fake完咪又係輸

o係東區組隊起碼拎硬第2既應該易過去西岸啦

而現在的湖人累積了不少有天賦的小將

東一隊猗
西一隊勇
仲慘過年年見mj final地板都唔洗摸

講有天賦既小將我睇好booker

放籃會唔會無咁易block 到

潛力猢

跳脫思維

邊有咁多如果

據美媒體《theScore》報導，勇士總教練Steve Kerr正備受傷病的折磨，LeBron James拋棄兩隊在過去兩個賽季中建立的仇敵關係，錄製影片為Kerr祈禱，祝福Kerr早日恢復健康。

我皇

大愛包容

respect

《ESPN》晉級預測再更新：

目前塞爾提克的晉級機率達到70%，其中六戰晉級的機率為32%、搶七晉級的機率為33%；公牛的晉級機率只剩下30%，其中六戰晉級的機率為16%、搶七晉級的機率為15%。

暴龍的晉級機率達到75%，其中六戰晉級的機率為37%、搶七晉級的機率為38%；公鹿的晉級機率為25%，其中六戰晉級的機率為13%、搶七晉級的機率為12%。

巫師的晉級機率達到77%，其中五戰晉級的機率為28%、六戰晉級的機率為22%、搶七晉級的機率為27%；老鷹的晉級機率為23%，其中六戰晉級的機率為11%、搶七晉級的機率為12%。

火箭的晉級機率達到97%，其中五戰晉級的機率為77%、六戰晉級的機率為11%、搶七晉級機率為9%；雷霆的晉級機率為3%。

快艇的晉級機率達到61%，其中六戰晉級的機率為25%、搶七晉級機率為36%；爵士的晉級機率為39%，其中六戰晉級的機率為21%、搶七晉級的機率為18%。

ESPN 撐邊隊衰邊隊，佢d 預測狗也不屌

個球有jr守住先block到
細AI上既話都冇其他方法 除非你話博jr foul

快艇邊有可能

艇爵係咪倒轉左

綠軍巫師火箭應該信得過既

其實curry不嬲就唔算頂級球員 你睇下勇champ FMVP都係比我姑，不過成就高過Westbrook jh13姐
PS勇fans

有rondo公牛使輸

佢d percentage其實點計

心算

ai 2罰應該都係中1

二隊都用唔到主場優勢

冇講馬廁既

原來copy漏左
馬刺的晉級機率達到84%，其中六戰晉級的機率為48%、搶七晉級機率為37%；灰熊的晉級機率為16%，其中六戰晉級的機率為8%、搶七晉級的機率為8%。

屌你老母勇士 你玩撚曬佢啦

巫師

所有湧撚都會多謝你用個名黎幫佢地燈到champ

開2k等佢自己sim 100次

sim 2k我皇一定連拎MVP到永遠

😞

有無人睇到 第一節mcgee and1果球 curry癡左線

咪又係手感好起上黎點打都入
一唔順 記鳩打 又多啲to

JAZZ出得齊hayward gobert lac打條毛

鳩打照贏你 吹咩

波叔睇黎又要買西決地板

轉戰東決地板啦

邊隊唔順係冇鳩打同多to？

應該錄埋今日咖哩啲鳩掉highlight俾kerr
吾皇：你睇下今日咖哩仔幾生性，3節已經拎37分喇
放心啦，今年Mike Brown帶都可以橫掃我哋，唔會再有3：1反cup㗎喇

kerr應該會即刻嘔血噴到好似對穿牆咁

熊仔處理得幾好wor

yes，cp3快d轉隊

今年多數都係吾皇捧
陣容同上年比更豪華, 季中已經開始養生, 季尾順便走埋線
依家好多人都未上力, 熱多兩round 身, 就入總決賽打真軍
勇士雖然都係橫掃, 但因為隊波節奏快, 難免要谷多D狀態
好多球員都累積左傷患, 板凳淺又做唔到好大輪換,
入到總決賽對騎士高強度比賽, 傷患問題過幾場就會爆發影響狀態
重複舊年被反cup 歷史
騎士只要吾皇唔傷就ok
勇士就curry, KD, Green 是但傷一個都唔洗玩

難分真與假

講得岩，湧等於垃圾

我托

心戰

lakers vs celtics
warriors vs cavaliers
仲有冇？

呢幾年 lakers vs 76

從未試過連續三年同一個matchup

西波龍 vs 西波鹿

好希望灰熊可以打final

好想灰熊黑七再橫掃火箭

13,14熱火馬刺?

07 13 14
馬刺 我皇

刷數據？！一圖說明Russell Westbrook對雷霆有多重要

不過，今天卻有媒體公開了有關Westbrook及雷霆的數據，顯示Westbrook的作用對於雷霆來說是極為巨大的，如果沒有他雷霆的實力將下跌數個級別。

從以下的圖片可以看到，在常規賽中，當雷霆有Westbrook在場上時，合共可以贏對手+251分，相反如果他沒有場時，雷霆則合共落後對手-189分，兩者相差的分數達到440分之多。而在今季與火箭的4場季後賽中，如果Westbrook在陣時，雷霆可以贏火箭3分，相反沒有Westbrook球隊則會落後40分之多，兩者分差達到43分。

以上的數據可以說明，Westbrook絕對是雷霆的絕對核心，而他亦並非只是在場上刷數據，而是真的可以助球隊領先對手。

目前1:3落後，雷霆將很大機會緣盡季後賽，但今夏只要雷霆積極擴軍，為Westbrook找來更可算的幫手，相信來季雷霆必定可以打出更出色的籃球。

我皇隊

仙道賓:勇士防守差
相反騎士係po防守明顯提升

真
irving, TT, shumpert 呢幾個明顯留住留住, 寓賽於操咁
個邊生命石出都出唔到, KD 打完要即刻紮住
100%狀態勇士應該贏, 但依家咁落去似上年被反cup

心理戰出手？鷹隊主控Dennis Schroder想在今夏與John Wall一同合練

今天，鷹隊主場出擊下，成功以111:101擊敗巫師，總局數追成2:2平手，接下來將會再次回到巫師主場繼續比賽。

而就在這如火如荼的季後賽比賽中，鷹隊主控Dennis Schroder突然公開表示希望在今夏與巫師主控John Wall一同合練，Schroder這建議對於不少人來說都是摸不著頭腦的，其中Wall也不明所以。

對於這令人驚奇的建議，Wall亦感到吃驚，但不論對方的用意何在，也不會令Wall動搖的。

Wall表示:「我從來沒有聽過有人會在系列賽中段提出這樣的建議。我不會就這件事作出任何回應的，因為我正在與他及他的球隊對戰中，而他及其球隊的表現亦非常好。這可能是之後會談到的話題，但現在我眼裡就只有與鷹隊的系列賽。」

另外，Wall亦表示自己在夏天總是喜歡自己一人獨自訓練的，而在數年前他則曾經有機會與拓荒者控衛Damian Lillard一同訓練，但最終並沒有實現。

Wall最終亦清楚表示:「事實上，我都不會與任何人一同合練的，我的隊友Brandon Jennings亦明白我不喜歡與任何人作伴訓練的。我只會一個人去做所有訓練的。」

睇埋第二輪對手同勇tune成點
而家都仲有成個星期比佢地預備semifinal

利申:想JAZZ晉入WSF,隊波實而不華幾好睇

on9
kd只係輕紓腳頭
生命石同barnes係見出硬線 唔rush了

咖哩 格連 iggy kd kt 打得好辛苦 比拓撚到狗咁
相反 騎4場都輕鬆贏溜
防到pg一棟都無
騎冠軍

佢兩個唔係有仇咩?

騎 ki love 我皇 是但一個傷都無問題
相反 gsw 5俠 生命石 麥基 麥哥 clock 班s 是但傷一個都玩完

【系列賽戰後分析】騎士溜馬 穩定是勝利的根源

系列賽結果：騎士4-1晉級
系列賽比分：
Game 1 騎士109:108溜馬
Game 2 騎士117:111溜馬
Game 3 溜馬114:119騎士
Game 4 溜馬102:106騎士

騎士以四連勝成功挺進第二輪，讓LBJ季後賽系列賽的「橫掃」次數達到第10次，超越馬刺隊退役球星Tim Duncan的9次，獨居NBA第一人；同時，這也是他在季後賽首輪的21連勝，超越包括Magic Johnson、Michael Cooper和湖人傳奇前鋒James Worthy保持的20連勝，連續五年在東取第一輪未嘗敗績。

溜馬絕對有實力跟騎士隊抗衡，也絕對不是一場都拿不下來，看看四場的分差：1分、6分、5分、4分，溜馬就是缺最後那一口氣，就可以贏下比賽，撇開第三戰被超級大逆轉，其他比賽都是緊追的拉鋸戰，那騎士都成功拿下來的關鍵有兩個：LeBron James跟團隊的穩定性。

鷹隊老闆親證球隊會盡全力在今夏留住「鷹王」Paul Millsap

雖然自從今年2月份交易截止日前，Paul Millsap的交易傳聞一直傳過不停，但鷹隊老闆Tony Ressler近日仍表示，球隊仍然希望可以把這位「鷹王」留王。

鷹隊57歲老闆對於球隊這位4屆全明星球員雖然即將成為自由球員，但球隊將會盡他們最大的努力去重簽他，因為他們知道Millsap究竟對於球隊來說有多大價值。Ressler甚至表示，他們將會盡「能夠想像」得到的最大努力，去確實令Millsap考慮與球隊續約。

外界一直有不少報告指，鷹隊希望把這位6呎8吋前鋒交易掉，但球隊總裁兼主教練Mike Budenholzer卻表示希望把Millsap留在球隊。而為了消除傳言，Millsap與Budenholzer曾經進行過單獨的會議，去讓Millsap知道究竟球隊有什麼計劃，特別是他如果選擇在今夏跳出現有合同。

今季，Millsap的表現仍然是鷹隊最出色之一，他場均可以取得14.2分7.5籃板2.3助攻1.3抄截1封阻，他的表現對於鷹隊的成功有著重大的關係，而最終球隊今季能夠在東岸成為第5種子，Millsap絕對是功不可沒的。

【場外新聞】James Harden在比賽中被鎖頭，火箭總經理Twitter發佈相關圖片

火箭雖然作客戰勝雷霆，在系列賽中聽牌，不過上場James Harden的表現不佳，僅得16分、7籃板、8助攻。除了因為他的足踝受傷之外，對手的招呼也許讓他有所影響。

在Morey的Twitter上，他上載了第四戰中一張他稱為「有趣的圖片」。在圖中，Harden在一次爭奪籃板的時候，被雷霆中鋒Steven Adams以右手緊鎖頭部，恍如進行著MMA的賽事一般。然而，場上的裁判並未有吹罰Adams：

Morey上載著這幅圖片，或許是暗示裁判在比賽時的執法過於寬鬆，希望在第五戰的時候，球隊會得到更適切和合理的對待。

係到吹奏騎
Jr iman ki love 呢班派起膠上黎唔講得笑

4:1
但係得4場賽果

係咪又想停賽

Love炮彈式長傳

你估咁多哨唔駛還？

打多場就停一個暑假
唔洗銀仔出手

wb又一個板

大家睇的係同一個matchup

連燈既野

恭喜恭喜!

kd打得好辛苦阿

仲有

搞咁多，又係嗰兩隊sweep

我依d垃圾咪又係比ivring撚屌

Irving d 插花撚到curry 仆街，再加埋第四節大心臟 同埋我皇既the block 認真防守同埋全能final mode

騎：勇 應該4:2，KD 有態既話可能就4:3

睇死湧第二輪都過唔到

究竟係燈緊定真心，我已經睇唔透

4:0 lac / 4:2 jazz

除左錢都無咩值得留

大飛私家雞
一定橫掃

調轉講
去得邊

牛對塞
教練編
牛真係完全唔想用zipser參與進攻就算守佢既係矮佢𢦓呎既IT

Austin Rivers：再次回歸賽場讓我很興奮

「大嘴」Barkley在TNT節目中對灰熊後衛Mike Conley進行了一番讚賞，他表示，Conley的合約物有所值，同時，Barkley也表示，Conley是最近10年中最被低估的球員。

又燈
慘下場灰熊實輸

我諗唔到大飛點樣可以攞到一場

公子獻頭

諗唔到點入二輪打勇就真

Jazz唔出高啤唔出隊長

大家咁睇
irving已經屌打左咖喱幾次唔洗講
kd傷左更加唔洗同吾皇鬥 就算100%都係差可愛同吾皇一節
淫klay d 3分對面一堆krover 青檸屌打你
仲要教練都傷埋
勇士人人矮dupdup易傷 相反猗就個個大大舊
睇唔到湧可以點贏

你勇雙mvp
歷史第二三分王
Dpoy級大前
超級第六人一哥

等16:0

no must be 4:0
totally no mood to 捱夜睇波

淫k 同 korver 防守差好遠

Korver 近乎無防守可言
淫k單節38分、3節60分
季後賽絕境11球三分
完全唔同次元

鬥膠定真係講緊波

Austin Rivers 有機會在第五戰復出，將會是快艇防守的關鍵

快艇近幾場面對Joe Johnson顯得毫無辦法，Austin Rivers 很有可能是他們防守致勝的關鍵。第四戰Johnson攻入28分，當中11分是第四節攻入，導致快艇輸掉了比賽，與系列賽第一場相似都是他拯救了球隊，快艇如何阻止他的進攻？Austin Rivers可能是其中一個方法。

Rivers早前拉傷左腳大腿，但他很有機會在第5場比賽復出。 如果他能夠上陣，他的首要任務就是防守Joe Johnson，他今個賽季的防守明顯地進步。球隊防守最好的就是Luc Mbah a Moute，但是上場擋不住Johnson。Rivers在速度上有優勢，而且球隊主力Blake Griffin已宣布緣盡季後賽，球隊內線實力大減，Rivers假如可以上陣，將會成為球隊能否擋下爵士的因素。

淫klay海鲜波 不了

雖然最終被對手以4:0橫掃，但這支拓荒者其實仍處於半重建階段，因為他們除了核心雙槍Lillard及McCollum外，其餘位置都可以找來更強的補充。這樣，拓荒者的未來還是光明的，因為Lillard只有26歲，而McCollum則只有25歲而已。

真心

respect係比新史上第一人Lebron James
同elite球隊騎士

Korver呢d老野就快去到一場入得一球三分既level

截至目前為止Andre roberson 季後賽三分球命中率為50% （7/14），罰球為11.7%（2/17），驚為天人

罰球真係笑左求其搵個清去射都準過佢

我好有信心一定準過佢

作為一個猗迷 咁既playoff真係得啖笑

講真咁同直接宣佈總冠軍有咩分別。

令我地班猗迷 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先勇士,唔好玩啦 手感隊，4:0穩陣

溜馬,,如果係馬刺就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..猗半力夠WIN,又4:0

其他幾隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又4:0

加上我地4大尖刀 jr,korver,love,ivring 加上關鍵王Lbj.. 根本場場大炒,,,,

16:0就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,下年見

P.S.比d咁ga對手吾皇..is侮辱..哈

同時要playoff三分命中高過佢
其實罰球直接企三分線射得唔得

這兩年溜馬變化很大，可說景物依舊，人事已非，當年溜馬核心成員只剩下Paul George與季末才回家的Lance Stephenson，而教練Frank Vogel也已經走人，溜馬是用一個嶄新的陣容在東區重起爐灶。
只是這也代表，溜馬現在有著太多不穩定性，球隊的未來確實也撲朔迷離。
首先檢視陣容上：

⚫Thaddeus Young是不錯的綠葉，拼勁十足，但永遠不會是明星等級，在關鍵時刻影響力你不能要求他太多。
⚫Al Jefferson雖然過去是頂尖的禁區武器，但真的老了，且身體狀況不好，過去三年出席率不好，這連帶降低他的價值。
⚫Monta Ellis是溜馬球迷心中的痛，與球隊格格不入，即使他的薪資物美價廉，但他在這支球隊已經越來越被邊緣化。
⚫Lance Stephenson的回歸振奮人心，他的表現也足以讓人信賴，即使季後賽有腦衝與消失的時後，但他已算是PG13在季後賽的左右手.....
⚫Myles Turner今年是讓人失望的，這位被人認為是溜馬未來希望的中鋒，目前看來還有很長的一段路要走。
而以上嚴格來說，Thaddeus Young與Monta Ellis都已經走到合約年(2019有球員選擇權與Paul George一樣)。
⚫至於Jeff Teague今年可算是打出他生涯效率最佳的季後賽表現，溜馬這夏天得考慮要不要留下他(也不一定能留下)，不過Teague做為PG13的第二號人物，想過LBJ這關，我認為是不夠的.....

有無巴打記得馬刺同小牛打到Game7
馬刺奪冠年Round 1都打到Game 7
多唔多人已經係Game 6 已經睇死

歷史上係咪唯一一隊Round 1 就打到Game 7 或尾場(5場3勝制)
最後奪冠?

留Jeff Teague?
佢有冇睇場波㗎⋯

但又做唔做到三分波50%先
佢仲勁過我皇，三分都好過罰球

兩隊咁快已經燈緊總決
叫其他playoff球隊情何以堪

係呀，一開刀就大把後遺症，成堆神經係晒果度，唔好制，我識得有個做完手術連跑同座低個身都有困難

即係問「邊隊冠軍第一round打7/5場」？
印象中08塞有份

08塞頭兩輪都搶7

08年塞爾特人

LeBron James' go-ahead 3-pointer in Game 4 shouldn't have counted

The NBA said Monday that two crucial traveling violations went uncalled in the Cleveland Cavaliers' first-round closeout win in Game 4 over the Indiana Pacers.

According to the league's Last Two Minute Report, LeBron James moved his pivot foot at the start of his dribble before sinking a go-ahead 3-pointer with 1:14 remaining in the fourth quarter of the Cavs' 106-102 win. Indiana's Paul George had a shot at a potential tying 3-pointer with 4.6 seconds remaining that the league also determined should not have counted because George also moved his pivot foot before starting his dribble.

George's 3-pointer missed off the backboard, and James grabbed the rebound and was fouled. He hit 1 of 2 free throws to seal the game and finished with 33 points, 10 rebounds, 4 assists, 4 steals and 2 blocks. Cleveland completed a sweep of Indiana, giving James the NBA record for a player for sweeps in a career with 10.

The league's Last Two Minute Report provides the officiating crew's fouls and rulings that were accurate or inaccurate in games whose margins are within five points at the two-minute mark of the fourth quarter. The outcome of those games, however, does not change after the NBA releases its findings.

三分準過罰球係咩玩法仲差過中鋒，比人hack就收皮

河仔太細粒 不了

唔識英文
簡單黎講姐係有邊幾球係無效

下場公牛食硬

TNT 播 +作客(公牛專係鍾意作客就估佢唔到會贏波)
主場就柒

總知佢反超個球走咗步啦

河仔會唔會太勁，連joe johnson都頂到

河仔將會好似救世主咁出現

睇完雷箭依個series之後
對roberson大改觀
未打之前覺得快d trade走佢啦
依家佢對於okc黎講覺得幾重要

河仔 不怕雷霆震

無計都要焗住續佢，反正無cap

btw，kd唔走我都覺得有機champ
假設季中一樣換到gipson返黎

唔走既話基本上都可以兩三年內奪冠

有機champ姐，唔敢講champ硬

但馬刺同火賤完全唔會係雷對手。

都係同湧屎鬥過入final大戰foj

今年既okc塞番隻kd入去
橫掃垃圾刺都似

好懷疑篇野係咪文件河自己寫

joe johnson 上幾季仲比人笑緊常規王
估唔到今季成功洗底

組裝腎仲clutch過0號

咁多神經 手術好易出事

無左kd 隊隊都塞曬d人係禁區 唔比wb同雙塔連線

雷霆想贏真係要重用DOUG

唔明背傷開刀可以做d乜？ 切走d肉

準備上位清算你班反河

老實講，我覺得kd留隊既okc會比無kd既湧強。

但有kd既湧就係屈鳩機既

不過kd條仆街拎幾多個ring都唔值得尊重

相反wb一世無ring我都尊重佢

啱 kd條撚樣塊面皮真係成尺厚 真係夠膽死走過去r冠 我屌你老母

上年都叫緊胡啦okc 對 gsw
Okc唔怕小球陣

yes
迷河會戰勝歸來

成班心戰撚

湧如果冇KD組團，可以free agent增強C位，c位由通零王到家嫂都有得爭取
之後底薪簽返speights+再續Barnes都未遲
Barnes今季留湧都應該唔會再playoff mode，成隊帳面實力都係比上年高（冇而家咁誇）
湧冇KD，手感仔可能季初就上到力，但係成隊打硬仗（騎，火，雷，拓）都危，更怕手感仔季後賽又冇油

另一邊假設KD留雷+公牛trade提早發生，應該去到西岸第二（harden上唔到西岸前三更冇可能mvp），後備保唔保到KD體能（上年西決）+WB上腦程度決定呢隊空想雷係等於定略少於湧嘅關鍵

BTW,恭喜KD行咗條準巨星最難行嘅路

如果佢留隊
應該呢幾年拎冠
屌條撚樣去其他地方都冇咩所謂
去華盛頓 波士頓 候斯頓 冇問題
去金州
抵你俾人屌足一世
真係超級冇骨氣
勒邦占士當年去波士頓既話我都會屌撚死佢
鬼唔望kd成世冇冠

第一場睇既nba 果陣tvb有直播
自此踢少左波 開始接觸籃球
果陣覺得文件好熱血 比pp淋佳德樂
好憎勁比
點知文件依家回曬塘 定係不嬲冇勁過
依家淨番pp rr9 tony Allen 仲打緊

哦你死啦
等比人清算啦你

心靈雞湯會係一個好好嘅大學／高中教練，但頂級nba教練一定唔係

okc唔怕小球唔係因為有ibaka?

到底幾時先可以出到隊可以起碼同勇55波 一隊獨大好無癮

上季係adams+kanter搶板＞dirty green，waiter同KD唔怕打快
ibaka傷完之後對雷霆重要程度冇咁高

一來當時kd+ibaka+adams強姦左勇士內線
二來係okc換防速度夠快，局你射contest shot ，呢個時候籃板嘅絕對優勢就出現
睇返頭4場雙方籃板差距就知

但後來雷霆班人chur咁多場，體力下降，換防速度慢左
之後klay 上身1場，另外2場就都係雙子關鍵時刻choke先輸

猗今年有冇機

冇架啵
四個都當年之年，起碼仲有5年玩
除非完季啲星走去組我皇架ja
一係就其中一兩個大傷

機率上一定有，但事實上差成班半波

LeBron James一天要吃掉300美元，他都吃了些什麼？

NBA的球星都是籃球世界的頂級運動員，但是在這漫長的賽季中，比賽的密度相當大，平均一周要打三到四場比賽。即便是像LeBron James這樣壯如牛的球員，想要在如此高強度，高密度的比賽中，一直保持自己的競技狀態並非易事。科學的訓練固然是必要的輔助，但是合理的飲食也絕對必不可少。

為了保持自己的身體狀態和強壯的肌肉，James已經長達7年的時間沒有吃過豬肉，大部分時間他的正餐都以雞肉為主，這樣可以更好的幫助身體攝入碳水化合物。James的早餐一般以蛋白質和維生素為主。煎雞蛋三個，以補充體內蛋白質。蔬果沙拉兩斤，蔬果汁一升。James還要吃五個烤面包和一個甜甜圈。午餐則主要以雞肉為主，James對雞胸肉情有獨鍾。此外還要搭配蔬果沙拉和蔬果汁。烤面包五塊，炒面一份，這才算得上是James一頓完整的午餐。“在比賽之前，我一般都會吃一些雞胸肉或者少量的意大利面，攝入碳水化合物主要是因為你要打很長時間的比賽。”James說道。

勇士大勝，My boy沒什麼發揮空間，不是絕境不出手？他只出場了9分鐘，拿到4分3板0助攻。勇士的人員開始慢慢整齊，也不需要McGee太多出場時間，但他在有限的出場時間里依然拚搏，接下來這一幕能讓所有人感動。

半場只有0.6秒就結束，勇士領先24分之多，拓荒者最後一次進攻，只有McGee還在緊逼防守拓荒者球員！

拓荒者球員都想哭了，只有0.6秒，又不是一兩分的分差，更不是全場最後一投，你幹嘛這樣苦苦相逼！Curry里也在中場偷偷準備出手。

糾纏了一會後，拓荒者終於把球發出來，但依然沒有出手機會，McGee還緊緊防守。

很多人可能會說McGee這個防守沒必要，0.6秒的時間，就算球進，還不領先24分嗎？但他的這份態度，這份積極性，這麼有職業精神的球員不多，McGee能夠打出這麼好的表現不是靠運氣的。

我皇真係好癲

唔講kd最後去左勇士
我認為係佢唔想再同wb一隊而走
咁多年 wb種打法都無咩改到
基本上係唔會就隊友 要隊友夾佢

留名等下年adam/kanter下季會trade一個 其實成日講wb打法唔就隊友但佢已經係咁做機會比隊友 但無奈唔入就唔入.咁可以點做
Kd就收皮喇 25仔 寧願佢去bos 仲好過去湧
今年除左湧之外咩球隊奪冠都會好開心

NO
係因為KD + Roberson 呢對Wings
超級地高+臂展+速度
佢地應對上年 weakside 要協防湧屎小球pnr剷入中路時，因為夠快同夠長，干擾到curry pnr切入同時又可以close out番weakside 自已個match up既kick out 3，咁湧屎個套小球拉散防線就唔work。
你睇上季常規賽尾湧屎輸個啲，一係就係pnr switch完個高佬唔受你curry撚（gobert,KAT)加對夠長夠高既wings,爵士唔夠長但防守補位做得好好，湧屎啲高質波就會打唔起。

Same

第一 睇唔出三百美元用咗喺邊
第二 無乜特別 甚至比想像中食得少 比起當年菲比斯嘅食譜
第三 晚餐呢

barnes 唔會po mode?
你又知?

射波睇波

harden一黎就3 to

3個都係低級失誤

呢啲IF球隊鬥FF啫

唔係ryan拍走咩

harden又變返眼神防守?

Westbrook 唔忍喇，今場起碼60分

青色波

但應該無三雙

GORDON DRAW得好肉酸

個位射得都剷咗先

公牛主帥：不排除Rondo在G6或G7復出的可能性

Lbj32歲仍在進步的秒密：主動改變

夏洛特黃蜂隊官方宣佈，球隊下賽季將成為聯盟唯一一支身穿Air Jordan品牌球衣的球隊。

又黎一球
好彩羅白神冇落手

防守A級，進攻D級

雷霆連續幾球都牛油手

起跳由好正常變咗MKG

所以之前HUPU話
DRAW0+3係火箭常規戰術真係冇錯

結果的確係西書自己上最有威脅

今場都係凍過水
Wb唔多肯傳
可能心諗傳比班契弟炒
不如自己炒

賤熊

同高比個陣一樣
頭幾球隊友甩波/炒哂
之後自幹

叫班契弟pick 完早d 回防好過

Taj 100% (1中)

我黎踢波真係好撚廢

harden好撚廢 wor

佢今場傷住打

巴克利：若隊友們表現掙扎，WB將進入暴走模式

話口未完

其實廢話黎

俾多啲掙扎應該60+

據Reddit一網友透露，上周馬刺與灰熊的系列賽第四場比賽開打前，馬刺主帥在McEwen’s Memphis餐廳用餐後留下了一筆5000美元的巨額小費。

波波

今日三場都想睇

奧拉迪普幾撚時死

Lou

capela呢段打幾好

火箭同雷霆D 人D FINISHING真係差幾班

咁有風度
今次波波終於比啦

今日呢場咁關鍵竟然咁少人

未射得波

火箭嬴硬有咩好睇

睇西書爆seed

Russel Thunder

枉火箭仲搞左個早到場小食$1活動,都係係無人

............佢講依度

大家都知頭三節無意思
最後OKC都係會倒水

😂

oladipo 點解可以打成咁

Nene真係好好用

廢囉

OKC 個BENCH 阿火箭比

總要有人入PLAYOFF MODE，咁點解唔可以係我

火箭 BENCH PLAYOFF 平均拎42分一場，全NBA最高
而HUPU班火箭FAN就日撚日話火箭除哈登外都係廢才

都冇球權長期cold hand，所以你唔可以要求佢入到波

系列賽第四戰中，Hayward因為食物中毒返回了更衣室。該場比賽他上場9分鐘，3投1中得到3分2籃板。
「這幾年我從沒得過那麼嚴重的病，也許以後也不會了，」Hayward說，「回去之後我睡了一晚上，第二天早上感覺好多了，現在我已經完全恢復了。」
據悉，這次食物中毒的起因是Hayward妻子給他帶的三明治。

咁確實開季被人又踩又笑嘅

REDDIT條拎原來慢成分鐘

係harden帶起佢地 好似係

開季？？？

呢個時間個個搭緊車返工點睇

預咗啦

Anderson

冇harden 班撚屌識鬼入波咩 一係老將一係棄將，狗屎垃圾執埋一隊成季都偽harden 帶起先打得咁好

THE DREAM

Lou william係湖人咪一樣咁勁

nop gordon anderson勁係邊？

打漏左lou will, 佢就係湖人送大禮比佢打playoff既

比佢帶住個BENCH廢撚到仆街喎

棄將又易傷

淫k海鮮極都有防守，上年睇佢守wb 0都覺得攰

ANDERSON邊度廢

佢啲乾淨防守對啲on fire冇用

albrines 做乜9

廿幾秒 射deep three

呢個series如果係雷應該比人屌到仆街

以為自己curry

一個9中2
一個7中2

oladipo正廢西

快d返屋企放暑假啦班垃圾

今朝多野做 希望睇到第四節😩

火箭睇落似隊波，okc

8 SEC

自己trade gibson又唔用
明明屌打anderson

仲係KEEP住100%

聽樂視講波真係好On9 講緊火箭同雷霆個2條友係咩人?

2REB 2AST 2STL 3BLK

0 FIELD GOAL

喂
真心想知ANDERSON邊度廢
我記得上季仲拎緊17定18分一場

番工冇睇
雷有冇用adams+taj打爆箭內線

0防守+手感仔黎

成隊得wb係打緊波

咦 殘體字 唔記得屌
鲜你老母

早兩季13.6 17
定你計佢出22場個季拎19分

Oladipo 點解會打唔起 定係佢真係廢？🤦🏻‍♂️

今年做支炮 減少大量太極單打
一係你自己睇返季初潮人個場
拎住個波 係底線慢動作iso
同nop無分別

魔術出黎既都係垃圾

kelsey plum 幾靚女喎

健康型靚女

Ryan Anderson = 得進攻，防守黑洞+手感球員
Gordon = 玻璃
未去火箭前評價大概係咁

馬刺

好想屌

大胸，頭先上下上下咁

anderson條垃圾都比人吹奏

佢season一場亮麗戰績都無 可能同wb重疊功能啦

睇返原來ERIC GORDON同ANDERSON D數據同上季都係差唔多(GORDON多2分、ANDERSON跌3.5分，命中率無太大升跌)
咁HARDEN打起佢2個嘅理據係邊
P.S. 火箭PACE 3 OF 30

parker生命籃球

每場都要講 屌你訓醒未呀LMA

最大分別係出場數多D

支持西書MVP

禿頭終於開齋

Manu!!!

禿頭準備餵屎

Manu

流川楓

終於返黎啦

據雅虎The Vertical報道，公牛控衛Rondo準備在對陣凱爾特人的第五場比賽中嘗試復出。
最終決定仍未定下，不過Rondo有機會復出。隆多因為大拇指骨折缺席了此前兩場比賽。

Rondo復出既話戰局有機會改變

西書如果首輪出局會唔會無mvp拎 我印象中mvp頒獎好似第2-3輪先頒

型到

好心累停學下野啦
我隔離果兩隊老人院院隊都打得好過你地好多 又有火

岩啊，打唔起，但又比佢負6拎到第六人
佢地咁廢，咁火箭個戰續靠邊個打返黎
好心有時間就睇波，唔好淨係睇數據啦
多得咁多數據撚，怪唔之得47勝全聯盟排第十既leader都有mvp啦

等睇連續低級 to

其實投哂未?
如果睇埋PO先投常規既MVP好唔公平喎

投曬好似

會俾咗投票排第二嗰個

今年轉左完埋final先好似係
同埋就業算好似以前第二輪頒佢都唔會無架
係要著西裝拎咁解姐

乜第六人頒左啦咩 ?
同埋我就一直都冇撐WB拎MVP
我撐可愛拎嘅

戰術 season 都唔洗佢地單打同剷籃
淨係養生射三分

係咪見西書第一輪會出局先改左頒獎時間

希望anderson主場入球3分黎睇下

個埸空到呢..

一早講左改

Eric Gordon PER 36高咗
Ryan Anderson 整體命中高咗
上年AD搭呢兩個釣魚，今季變咗重要ROLE PLAYER，唔通係自己變身咩

陰公 咁就clear path

中場係咁架WO CHING

Kawhi仲未炒過ft

乜你覺得仲有第個拎sixth man咩？
唔好咁小學雞啦
同埋我無話你撐wb,只係因為宜家nba太多人淨睇數據
好多時波又無睇，淨靠數據去衡量人，所以先令到wb拎到mvp

Okc籃板放題 連癲狗都拎3個off reb

ON9 籃板

嶝

MANU

神兵anderson炒埋呢球3分已經23中3

新奧爾良風水唔好
玻璃之城

所以我有疑問
一個17分per game
一個16分per game
係咪都等於垃圾先

嘩雷霆呢幾波進攻打緊啲咩

屌 即炒

屌你老母

okc愈打愈頹咁

4個

禿頭生命籃球

痴撚線係咪咁白痴

梳囉

Okc揹位攞板啊 屌

你自己係咪先入為主自己知啦

上季還上季
今季還今季

今季好明顯就係夏登帶起左隊波，有睇波無睇波都係咁講
同時
正正就係因為有睇波先覺得西書更值得攞
成隊波個bench真係廢撚到

ref對pau同marc真係爭好遠

準備好4-1出局未

ola per game 15.9 等於垃圾？

okc呢場無quota倒水

紅字認同呀
尤其係某個高薪中鋒

做okc迷真係辛苦
準備轉台睇刺熊

留名睇刺大炒

not at all

黑哨

如果你講kanter，季賽進攻無問題
上年ＰＯ都打得好好，係今年唔知做乜鳩咁

防守？咩黎架

不嬲都係去到最後1分鐘一次過倒

見到okc就好似見到當年既ai同kobe 一個帶住成班廢柴打

咁都foul

刺輸撚硬

westbrook 係咪free agent

5個了 我轉台啦屌

仲有2年

癲狗做乜9

俾Bevery拎夠Off rebound未

乜野籃板來

嘩屌係咁吹刺

就黎到你出場

beverley今場補左3球籃

變返第一場唔boxout

轉台睇熊
雙開都費事

成日覺得癲狗啲慶祝動作好搏打

主場王pb
客場王anderson

bertans兩球射姿都變型唔係呢場先黎淆掛

某紙杯蛋糕走左之後就續約啦

好心okc trade走wb啦

capela主場冇咁魂游

kwahi 好心唔好太獨

係你籃底3個底面前拎off reb再入埋，好難唔興奮既

Trade走佢就=rebuild架啦喎

邊隊會接

客場森上場都on99啦

G1之後，火箭第一次出現第三節領先11分的情況

Leonard 3 分咁準 點會輸

我諗班高層唔係無諗過
不過一來無隊接
二來西書自己應該都唔想走

客場森而家3分24中3了

黑白雙熊咁屈，點會輸

比我都唔想走啦 又有大佬做又可以打到靚數據

垃圾體系球員準條撚

食哂屎

仲有無限開火權

肯定唔會
佢地本身都無咩心追冠
可以keep到隻星，再搵d低薪新秀
年年入到playoff已經可能係佢地個目標

會燈到三分唔準/輸波 定both?

David Lee

一分一分追呀

咁都吹

又3罰

黑刺

又0+3

fouled 9times on 3point

仲咬得住喎OKC

4 pts gm

其實西書射少d 3分，多d入zip仲好啦

鬧交

球證保送

要返工睇唔到okc 唔好豬啊

呢幾個run唔錯

你同我快d trade pg過黎

lma咁深拎波都 fake fake fake到差d 24黎

用咩黎換

球證mvp

又睇到ariza d低質傳波

刺大炒熊30分
波波提早換出正選球員

保送你老母做雞 ？

draw 唔到foul 好肉衰

ＰＧ同ＷＢ去撚哂猢啦咁不如
利申：雷

西書

反超

哇 okc無啦啦反cup

即刻入3分

Wb

生性呀班後備 比wb抖下

西書去湖 russell打毛毛咩

Sam presti咁神 你估唔到佢點trade

辣殺來既

gay應該有機少少

班撚屌都係唔岩領先住黎打架啦

西書傻左

simmons 屎綠守得咁好